做緊化療，你問我答

自爆唔答

電療定化療呀

呢個係化療咩?

用電療機做化療咁先進

放射，打錯

病人要比幾錢，做幾多次？

點解咁渣要做呢啲治療？

祝樓主身體健康

惺咁渣架

加油ching

阿豬阿狗都開你問我答

咩病

Is this SBRT?